原來當初中國同梵蒂岡建交係為咗...

為咗偷佢部時光機，睇嚟已經偷到手。

Fake new 勿推

呢班豬閪到底要柒幾撚耐

on99樓主都話係fake news，未訓醒？

人哋話 fake new 啫

有請雲海